PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法

警方今天（3日）在其Facebook專頁上載短片，不點名指一個針對警員的網上「起底」平台發動眾籌，要求網民給予資金援助，警方稱眾籌本身雖不違法，但資助他人進行違法行為「有可能觸犯法例」，呼籲市民切勿以身試法。

哦

閱

我真係想人地一家可以及早相認姐
Kickstart標題黨是常識吧

快D去美國冚人旗啦

唔擺上嚟都無知

係咪要封patron

違法行為
依法辦事
但個法係佢說了算
打個乞次都係犯法

你唔講我都唔知老豆搵仔開咗Patreon,
快D去支持下先

咁人地拎去做慈善唔俾既

多謝pprb宣傳 即刻課金先

本身都無乜人知

最大違法集團咪呢三萬條恐怖份子囉

首先
用公開資料整合資料庫點會犯法？

你班傻西直程操縱法庭
制造司法不公正添呀

又係用有可能觸犯法例黎”大”人，食屎狗

多謝宣傳

我睇咩關你春事呀香港警察正一垃圾

最佳宣傳

唔講唔知喎識做

有無link

本身唔知

靠公帑運作嘅警務處持續有警務人員於執勒勤期間干犯販毒、強姦、受賄、傷人以及妨礙司法公正等一系列刑事罪行 咁市民繼續交稅俾政府營運警務處算唔算「資助他人進行違法行為」?

pprb係手足 咁高調幫手宣傳

唔講都唔知，多謝宣傳

黑警唔怕警訊轉行怕宣傳易

老豆係外國 點樣犯香港既法律？

有可能

on9, 拉西到咩

本身覺得有啲貴，而家有偉大的香港警察加持，我諗住捐了

呢個?

老竇搵仔考慮開返個paypal
可以直接做一筆過匯款

我本來都唔知，而家識做

成日都提醒人有行動嘅

ON9黑警眼中有咩唔犯法?
除非你係警察囉

七警日日有糧出算唔算

老豆揾仔呢d恐怖份子組織冇用嘅, 只係想呃錢啫, 除非老豆揾仔po埋警員同子女嘅住址, 否則根本唔需要理會.

我都係

如果用離岸戶口捐款 會唔會被查到？

警隊有鬼

亞洲第一打老弱婦孺香港警隊怕一個區區唔起眼既老豆搵囝組織？

拳頭大就越對軍政府起作用

咁大過人宜家先知點洗錢同俾錢邊個係犯法

點解黑警唔直接封咗個Channel佢姐

希望唔好亂貼
犯法架

本來唔知咩事

睇完就緊係要課啦

捉到我咪捉囉on9

你唔講我都唔知

幾時挑美軍機

On9

唔講都唔知

Bitcoin

又幫手加持

push

去外國收人地皮呀嘛垃圾狗

pprb係咪借刀殺人

patron 係美國公司，佢根本封唔到and 唔知邊個捐左

乜咁驚呀

交稅果D真係全部犯哂法

家庭團聚

今時今日咁多方法課金....

佢唔講我都唔知有呢件事
曲線宣傳

多謝提醒

一家團聚都唔俾

原來有咁嘅嘢

點查呢佢

你班黑警係咪診住一個人課金然後成班輪住睇？
咪咁市儈 到時有狗乸相起左出嚟咪唔洗偷拍囉

拉人未

X2

真係唔講唔知
多謝宣傳

即刻sub左

唔講真係唔知

咁我係咪唔應該交稅

本身都唔知 唔該哂PPRB幫手做宣傳

好👌🏻立即捐！

政府出糧比當班/休班黑警犯法計唔計

美國會唔會比資料你

佢有病呀E生

黑警又助攻

敵人反對的

多謝推廣！！

睇嚟班黑警真係對老竇搵仔冇晒符

只可以隔空叫人唔好資助

唔講都唔知眾籌添

梁振英呢隻港毒賤畜呢

我突然發現交差餉係違法

佢唔提我差D 唔記得捐，個日忙過頭唔禁唔記得左

原本都唔知有呢D野....

樓主貼呢個係為咗俾大眾知道呢個係老豆搵仔嘅眾籌link

為免大家誤墮法網
真係好
要幫手推多兩推

原來有眾籌
真係唔講唔知

你唔講我都唔知添

又曲線提人捐錢

唔講唔知

多謝支持 免費宣傳

Tier 1 / S級

老豆搵仔
羅冠聰
HK Watch
立場
蘋果

Tier 99 / 不予置評
熱狗

黑狗: 打乞次有機會違反國安法

知 多謝提醒

唔講都唔知
籌完未

聽日去OK買張儲值卡先

Oic

千其唔好捐

唔講都唔知 pprb你跩啦

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

咁出糧比犯法嘅黑警呢？

佢講我先知有眾籌

x2

遊下車河，舒暢呀

咁我年年交稅俾黑狗出糧未犯晒法

唔講唔知，講咗就知

推

差佬咁樣幫人勸捐都真係罕見

其實係高調宣傳

有可能有機會或者會
黑警有機會死全家芝麻或者會大爆炸

有冇link?

寧願老豆用bitcoin 大佬咁樣好易中 又易俾人追到

唔該恐怖份子， 知道老豆搵仔要幫手

私隱條例冇治外法權。如果老豆搵仔喺外國進行起底，係唔犯法。所以資助老豆搵仔未必構成刑事

官方認證？

捐錢幫人 天公地道

你有你鳩噏

推一推

又曲線宣傳。好似上次初選咁，唔怕backfire?

Pish

咪撚再post 呢d 野啦 無人想知呢d 港共on9 講咩

明白

thx 多謝宣傳
btw 大家有捐開啲慈善機構錢果啲就咪捐啦 捐晒比老豆搵仔

原本都唔知

呼違法空氣亦屬違法
你已違法

Patreon 係每月科水subscribe
算係眾籌咩

感謝宣傳

唔準捐

信用卡真係好易中

美國平台 唔會比交易資料

偉大領袖

Push

班狗撚知咩叫subscribe咩
隨時Youtube收廣告費都話係眾籌架啦

thanks for sharing

即刻醒佢哋50萬先

驚啊？

其實想知外國既眾籌大家安唔安全
應該都係信用卡過數
攬炒團隊嗰D呢

係囉 不過啲人話要用太空 email 喎

啱呀 大家唔好撳呀

啱

做雞都要捐

係咪開始網禁喇

d 網軍黑客仲唔做野,
改做cp 網咪全世界都要block 佢個網囉

Pusb

係咪有cp 成份
我唔會比cash 架唔好氹我

又有狗隻認證!

捐咗未啊大家? 犯法架喎

5毛閪衝出黎柒，block 鳩你

哇. 原來有得課金架. 唔講真係唔知.
啱啱話俾外國FD 知先

黑警認證

多謝畜牲on99咁幫人宣傳

拉我吧

咁我交稅供d 販冰兵未都犯法

同埋唔好連自己social media
但其實仲有冇其他方法會查到

好驚咁喎

多謝宣傳！

交差餉 = 資助恐怖組織

狗曱宣傳易

你幫手宣傳
你違法
驚畜好嬲

黑警犯毒
咁之前捐錢俾黑警班藍絲係咪資助違法?

好撚驚

正

推 已課